Title: Художник Саша фон Хагемейстер

----

Intro1: 

Добро пожаловать на сайт, посвященный замечательному художнику Александру (Саше) фон Хагемейстеру.
Саша фон Хагемейстер родился и жил в Петербурге. Живописец, плакатист и художник-график. С 1986 года выставлялся и сотрудничал со многими российскими и зарубежными галереями.

----

Intro2: 

Саша фон Хагемейстер — художник со своим особым взглядом на искусство, у него свой оригинальный, полный юмора язык, артистично обыгрывающий символы, дошедшие до нас сквозь тысячелетия и переносящий нас в сегодняшний день.

----

Intro3: 

Любимые темы живописных и графических работ Саши фон Хагемейстера—   иллюстрации к памятникам мировой литературы, городские сюжеты и изображение повседневности в ироничном и гротескном ключе.

----

Intro4: 

Наиболее известными  работами Саши фон Хагемейстера являются:  триптих «Корабль дураков», серии картин и гравюр, посвященные Санкт-Петербургу, Германии, Венеции, Фрейду.

----

Intro5: «Смотрите, читайте, улыбайтесь — улыбка, как известно, способствует весьма здоровью и омоложению души.»  Саша фон Хагемейстер